俾拉既手足唔洗驚，話你知點解

因為俾拉既手足只係condom，唔算手足

手足唔係condom (口號)

被人捉既係鬼 係藍絲 係condom

咁早起身開工= =

拉

就黎無糧出啦

屌你-_-

得啦得啦
唔好再覆佢，由得佢沉

生活困苦

嬲豬